老老實實 文宣要做好say sorry

唔係就咁噴個so9ry就算
唔係就咁comment and share 港台記者不割就算

印出嚟，千千萬萬個抱歉
裝修錯咗嘅店
Team Kill錯嘅人

檢討呀！

我地要強調唔係無差別呀！

有思考
有反省呀！

鞠躬好咩都好

仲有民間記者會，希望會加入道歉同多謝體諒同包容嘅同道人。

推

道歉真係要 如果唔係人地會唔理解我地

話你知咩叫和勇合一

agger

輕推

認同請幫忙推推

咁你做咗文宣圖未？